發現有一個好神奇嘅現象

就係當你接觸一套作品
你睇完頭幾集覺得唔啱你心水
會有人屌你：都未睇曬就話唔好睇
好喇
到你睇完成套嘢
你都係覺得唔好睇
又會有人屌你：咁唔鐘意睇又要睇曬佢
咁其實你想我點

睇少少嘢都咁介意其他人點諗，你係小學生？

純粹覺得有某啲粉絲好煩
你同佢認真講套作品有咩缺點
佢就搵啲完全唔合理嘅論點駁你

好啦 唔好睇由佢啦

所以好多人係默默負皮唔駁

唔洗理其他人講咩 忠於自己就夠

鬼滅世一

佢想你話呢套好睇